Editor Event List
// autocomplete shown
insert completion: tab
focus previous suggestion: ctrl + p || up
focus next suggestion: ctrl + n || down
// no autocomplete shown
previous history item: ctrl + p || up
next history item: ctrl + n || down
// job running
interrupt: ctrl+c
// job not running
appendLastLArgumentOfPreviousCommand: alt+.
run command: carriageReturn
clearJobs: ctrl+L
deleteWord: ctrl+w
clear text: ctrl+c

// any time
closeFocusedPane: ctrl+D
enableDebug: meta + shift + D
// search focused
exitSearch: escape
Panel event items
//Black Screen
hide app: meta + h
quit: meta + q
//Edit
undo: meta osx/ctrl + z
redo: meta osx/ctrl + shift + z
find: meta osx/ctrl + f
cut: meta osx/ctrl + x
copy: meta osx/ctrl + c
paste: meta osx/ctrl + v
select all: meta osx/ctrl + a
//View
reload: meta + r
toggle full screen: meta + ctrl + f
toggle developer tools: alt + meta + i
//Window
split horizontally: meta + -
split vertically: meta + \
//Tabs
add tab: meta + t
previous: meta + k
next: meta + j
close: meta + w
focusTab: meta + num(1-9)
